有冇人一冬天就手腳冰冷？

好辛苦 係咪寒氣太重

同感

東亞病夫

有冇睇過狀王宋世傑2呀？飲多d高粱啦

其實係因為身體嘅體溫太低
要減少四肢嘅血流量
因為要保持內臟器官等嘅核心溫度
所以淨係會手腳冰冷
你個人唔會凍

丁位好暖

夜晚成日都係，要摸J取䁔

有道理

打少啲飛機

咁係正常？ 定係有咩病先係咁
好多朋友手腳都好暖

中醫係咪話好似人虧先會咁？

腎虛

養命酒有冇用

手唔凍 淨係腳凍

血液循環差就係咁，特別係微絲血管，平時要多做運動同多飲水，多菜少肉，令啲血稀啲

到冬天仲係手腳都好大汗

睇恐怖醫學啦